而家喺胡志明市或者即將去嘅人請進

如果想知邊度有得買口罩請進
我識啲舖頭大把口罩(但一定要講越文(我識)
如果多人需要我會開telegram group

連巴，知唔知峴港仲有冇邊度有口罩賣？諗住買返香港用購入價比香港人

我都想知 會去芽莊

唔係停簽證咩

BNO 入到
但請低調
唔好學黃世澤咁週圍9UP

落一落胡志明市得唔得
呢邊vinmart大把
但全部說明越文(你唔識未必分到邊種係醫用)

開group 吧
tg @Aves3Avialae

有BNO想去越南但唔敢搏,之前都有考慮過由廣西陸路用BNO入越南,搏下大霧
但依家一定要機埸入,胡志明,河內,峴港果D關員應該醒好多,唔搞好簽証到時唔俾入真係喊出黎